男保安：游蕙禎膝蓋碰到我大腿3至4次

青年新政前立法會議員梁頌恆、游蕙禎及其三名助理被指硬闖立會會議室案，
男保安員張瑞成供稱，案發時他在會議室門口伸開雙臂封鎖門框位置，游蕙禎一隻腳伸入保安員與保安員之間的空隙試圖衝破防線，其間游的膝蓋碰到他大腿3至4次，他認為游是故意的。

臭G

下段踢？

磨大腿 有冇射到一地都係

惟辯方律師譚俊傑質疑張在庭上的供詞與事發8天後提供的口供紀錄有出入，張亦同意當時沒提及是因看見鍾的紅色衣袖及手部動作才判斷張是搥打他的人，但否認自己「搞錯咗」。張事後因不感疼痛、又無紅腫的表面傷痕，所以未有求診或驗傷。

咪撚走住呀你 留低個code

嬲
男人版metoo

#methree

個gif好中

好撚正呀

游b比人抱走

#metoo

屌你老母 code呢

個實Q 執到啦

yes 好想比游b膝撞
最好可以用埋關節技lock 9 me

大佬呀, 比個code黎好嗎

好想俾游B瘋狂膝交

seed 呢 屌你老母

腿張開仲要#metoo

位保安可以留返等退休後出#metoo啦
仲唔係為咗保安放行試圖色誘不果咩！

seed真係好緊要

由此睇得出 女既邊有可能非禮男

男既無資格用#metoo

女權萬歲

Lm

正

不孝子

屌你老母冬至都要屌柒你全家

大俠，請留下番號，我實在不忍伯母

個 app 冇回覆 notification
其實你屌佢幾多次佢都唔會知

很想要

睇個樣,好似係瑠川?

見今日做冬 救你老母
SNIS-012 - 瑠川リナ - 犯された新人アナウンサー 凌辱の報道ステージ

上面巴打有好報

Ok wait for j

snis012

男保安: metoo

果兩張gif真係好撚似

上面巴打好人一生平安

性暗示

瑠川做呢d題材特別正
佢之前套急尿借廁所都好正